湯怡，你都只不過係一隻臭雞嚟

2018年講到自己好上進，為咗事業同立立分手。

湯怡重申公司從沒棒打鴛鴦，她和洪卓立在2018年底宣布分手前，大家已坦誠商量了一年。湯怡說︰「講真，一起這麼多年，相處一定有問題；另外，當時我到了一定的年紀（30歲），對女仔來說年紀不少了，我會想將來，會想大家事業的問題，或者分開一下各自去衝，對雙方的成長會更好。我們用了一年處理，2017年開始談，中間試過磨合及改善，最後是決定忍痛分開。無人知將來怎樣，至少分開一下，為自己、為家人都好，不想再浪費時間。」

今日，你紅咗未呀？咪又係半紅不黑，仲俾人搞大咗個肚奉子成婚.....

立立太好人，仲覺得你係一個好人，留言祝福你。我一早就睇穿咗你呢隻臭雞啦，祝你同個姦夫百病纏身，生仔無屎忽，生女就做雞啦！

點解咁激動